想問下邊到有得試玩PS VR?

想試下先睇下買唔買
荃灣/鑽石山 附近最好